食雞肉食到條脷鞋過鞋底

因為懶同唔識煮野
而家淨係食雞柳同蛋
有無D即食速食既食譜分享下

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

可以試下蛋同雞柳

我又無事WO, 習慣左每日食蛋, 同埋其實轉其他白肉都得架

我都跟教練教左排! 其實有好多現成野可以買, ikea/ 百佳都有好多已調味系列, 返到去加熱再碌碟菜就搞店, 百佳有隻即食雞肉好正!

咁得意？
我條撚話想摸吓有幾鞋

點正法?咩樣? 其實我都知唔一定雞肉, 不過自己懶

蛋清溝奶
好易飲

隻野係熟左有味既雞肉, 叮番熱就食得, 好多隻味, 20幾蚊包, 勝在好味方便